話逃犯條例唔關自己事既入黎睇清睇楚

若條例通過，真係陷港產都似，冇人可以獨善其身，原因如下。

1. 條例通過後，可用莫雖有罪名隨便入罪，包括港商外資不能幸免。

2. 美國取消香港關係法

3. 外資大批撒走

4. 將大規模爆發移民潮

5. 港經濟將收重創

6. 失業率大幅升高

港經濟將面臨困境，而政府將會轉嫁問題至市民身上。

港經濟面臨崩潰之時，一國一制不遠矣。

1. 香港市民份工人工會同大陸人睇齊，因要同十四億大陸人競爭。傳統既精英行業受到嚴重衝擊，醫生係內地不受尊重，律師學既香港法律變成垃圾，因為要跟大陸法律。警察變公安，入境處可能被Cut 走，因已不需要。

2. 港人不熟悉內地文化，完全處於弱勢，唔好話減人工，份工不保都有可能。

3.. 聯繫匯率會受威脅，港紙變成廢紙

4. 富豪身家隨時冇理由地被充公

5. 港陸文化差異太大，整個香港被消滅，香港人無家可歸。

6. 大陸上流機會係0, 階級流動性極低

如果警察你係有下一代既，你幫香港政府護航=殘害緊香港下一代。冇下一代既除非你可以移民，否則冇人可以獨善其身。

大陸只係當香港係一隻用完即棄既金蛋，唔會理會香港人生定死。香港人已被逼到走上絕路。如果人人安居樂業，仲有邊個願意企出黎以死相搏。

推